有無人同我一樣想搵班志同道合既人搞下生意仔搵外快

想搞下生意仔 但一個人本唔夠

銀行可以借

same here

2個人本又太多

樓主想搞咩生意？

我同你一樣都想搞

一班同志搵嘢攪